求true wireless 耳機推介

Budget 1500
想要隻 隔音好 音質唔算差
同睇片唔delay 唔易斷嘅耳機

其實想要sony wf1000 但貴得黎 推唔到ldac and atpx hd

jabra 65t

sony果隻最大問題係斷線斷到黐L線

唔好買sony 買咗你會後悔

你雖然叫ABC之友

但耳機我完全唔識, 幫你唔到

唔係更新咗 好咗咩

有冇睇片delay
多斷問題？

LM

過呢邊睇吓

我想買Bose
好似幾正

bose我去舖頭試過，睇youtube有delay

有無咩無delay
個人排 音質>穩定>delay
Bose前2樣好似ok
未得閒去試

試完買左b&o

求睇片同步
音質中上
隔音要好 唔漏音
唔易斷
邊隻好
睇中erato muse5 因為有aptx 但好似好舊了
仲有冇推介 1000上落budget

Air by crazybaby
雖然強國野
但d聲唔錯又細粒
戴得又實

用緊，暫時無時無事生勾勾

識唔識erato muse5
其實用緊xz2 但冇機推到aptx hd and ldac